血洗慕尼黑即討區

我拜等緊你地車狗騎

比血洗

安聯球場血流成河

被血洗陣容

斬熱狗就無問題

屠殺團陣容

血洗完london is red

倫敦騎士血洗慕尼黑

冇我基正選

垃圾出嚟做咩

想當年未去我廠
都有傳拜話買
一d都唔廢

cumming

2012 年血洗完仲未清理好

[斬熱狗屠拜狗] 車路士球迷暨血洗慕尼黑討論區

［血洗慕尼黑］車路士球迷討論區

射碼都血洗

坐等

456 uncle 拜仁

笑死 等俾人456啦

車狗

???

車狗季尾真係柒到爆炸

以為用人地啲血洗 原來用自己啲血

車迷姐

用自己啲血黎洗

慕尼黑次次都血洗倫敦

搶口post就照開架啦
驚咩

古仔拎完R連快啲嚟阿狗

軌d搶口

講真破到蛋算有交待啦

軌成隊細蚊仔同大人踢波喎

車狗俾中出屎眼流血🩸